## Верстка egrn.online

Для сборки выполнить:

	$ npm install
	$ npm run build

`TODO:`

...

`СДЕЛАНО:`

- `#DONE` Иконки в ФФ, отступить от границы вьюбокса (отредактировать все иконки), либо ставить вьюбокс чуть больше (придется размер иконок делать чуть больше, а затем делать transform: scale()) ==> Сделано отступом от границ вьюбокса, то есть редактированием всех исходных файлов иконок, а затем для каждой иконки, чтобы она соответствовала заявленному в дизайне размеру, применен transform: scale(1.25). Размеры самой графики отскейлены на 80% от границ, оттуда такой коэффициент скейла (1.25) в CSS.

- `#DONE` Реализовать кастомные скролбары, как в дизайне. Найденные готовые решения, такие как jScrollPane, PerfectScrollbar и другие не удовлетворяют по ряду причин, основная причина - использование px в размерах, координатах и т.п. ==> Пока реализовано через jScrollPane. Да там косяк с размерами в px, но с учетом малой вероятности встречи косяка пользователем, можно пока оставить так.

- `#DONE` Дебажить старые мобилки (вебкит: ios8.4, работает только ios11.3; webview 4.4.4), вероятно Array.forEach или подобное, может быть Object.create, надо тестить. Добавить полифилов. ==> Оказалось documentFragment выебывался


`УСТАРЕЛО:` Используется версия SASS до 3.4.24 включительно. С 3.4.25 начинается переход на Dart SASS и отказ от расширения "compound" селекторов вида `.a.b`. Подробнее здесь https://github.com/sass/sass/issues/1599.